{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1957&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 자주-JAJU"
    },
    "text": "我が宿泊施設は、清潔さと親切さで最高の一日をお届けします。 カリビアンベイの近くにあり、観光客に便利なアクセスを提供します。 客室の内部にはスマートフォン充電器が設置されていて便利に使用でき、最高級のノーハードPCで最新ゲームを楽しむことができます。 バトルグラウンド、ロストアークなどのPCゲームをお楽しみいただけます。 また、SKブロードバンドUHDセットトップボックスが設置されており、様々なチャンネルを視聴することができます。 VOD再視聴機能を通じて、最近公開された映画を見逃した場合は、再鑑賞することができます。 女性のお客様のために客室にはヘアアイロンが設置されています。 無限Wi-Fiを提供しているため、インターネットの使用に不便がなく、退室時間に余裕を持つことができます。 また、リーズナブルな価格で快適な宿泊を提供しています。 宿の近くにはエバーライン金良荘駅と運動場松潭台駅が位置しており、地下鉄で移動するのに便利です。 客室の内部施設は、最高仕様のノーハードPCで、オーバーウォッチなどのゲームが楽しめる特別な客室も提供しています。 宿にはフロントと駐車場があり、駐車場は隣にある公営駐車場をご利用ください。 宿泊客には2時間無料駐車券を提供し、夜9時から朝9時までは無料でご利用いただけます。 また、宿泊施設はビーチとカリビアンベイの近くに位置しており、観光客に最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "弊宿泊施設はカリビアンベイの近くに位置しており、観光客に便利なアクセスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室内にはスマートフォン充電器や最高級のノーハードPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "PCゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バトルグラウンドやロストアークなどのPCゲームをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "テレビのチャンネルは何が視聴できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではSKブロードバンドUHDセットトップボックスが設置されており、様々なチャンネルを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "最新の映画を見ることはできますか？",
            "answer": "はい、VOD再視聴機能を通じて、最近公開された映画を見逃した場合でも再鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "女性のお客様向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、女性のお客様のために客室にはヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無制限のWi-Fiを提供しており、インターネットの使用に便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、リーズナブルな価格で快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはエバーライン金良荘駅と運動場松潭台駅が位置しており、地下鉄を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があります。隣にある公営駐車場をご利用ください。宿泊客には2時間無料駐車券を提供し、夜9時から朝9時までは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はビーチとカリビアンベイの近くに位置しており、観光客に最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 502
    }
}